【勇武要小心】有人想搞大裝修範圍

連續2星期有人製造事端，意圖令勇武擴大裝修範圍

第1個星期：
Jimmy被襲，連登即有人吹風搞南亞人／裝修南亞店鋪

第2個星期：
有人有組織插贜嫁禍譚仔，連登亦即有人吹雞要裝修譚仔

第3個星期：
待續......

建議：
制定清晰既裝修共識（如以咩證據同程度為準），以免再被輕易帶風。譚仔今次係好彩在佢地回應實在同及時。

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

大公
文滙
新華通信

睇實先 開始有pattern

利申：非777粉

幫手簽

死黑狗同土共好鍾意製造分化